# Тестовое задание
Реализовать примитивную версию игры Arkanoid.
Для разработки использовать желательно использовать последнюю версию Unity, можно и младше, но не ниже 2017. В процессе разработки для написания скриптов использовать только C#.

## Геймплей:
Есть бита, которой мы управляем влево-вправо (реализация управления за Вами), и шарик, который отлетает от этой биты и краев экрана.
Задача: разбить кирпич, находящийся в произвольном месте. Кирпичи могут быть разных видов, в зависимости от вида требуется k попаданий шариком для уничтожения кирпича.
Каждые n секунд, кирпичи опускаются на одну ячейку вниз;
В случае, если шарик касается нижней границы экрана, игра считается проигранной.
В случае, если все кирпичи уничтожены, игра считается выигранной;

## UI:
В игре должен быть интерфейс, реализованный на Unity UI. В интерфейсе должны отображаться: Счётчик текущих очков и таймер до следующего опускания блоков. По окончанию игры должно выводится окно с результатами(Выиграл/Проиграл и кнопка рестарта)

## Бонусные задачи:
*  Написать шейдер, уводящий цвет кирпича в красный по мере приближения к нижней границе экрана. Необходимо использовать только шейдер, без использования С# кода
*  Hандомная генерация уровней
*  AssetBundles

## Как присылать:
Ссылка на github / bitbucket

## FAQ:
**Должна ли игра интересно играться, настраивать ли баланс?**

_Требуется настройка параметров указанных в "Геймплей"_
   
**На что обращать внимание?**

_В первую очередь - на качество кода: не количество использованных паттернов ООП, а понятный и читаемый код, который не перестанет работать от любого “чиха” в редакторе; нормальное именование переменных; грамотное разделение на функции и пр._
   
**Надо ли делать в игре арт?**

_На ваше усмотрение. Нас вполне устроят solid color._



